HKDI cctv片段被發現疑似修剪過

即係有野啦屌你老母

唔係疑似。請it巴打幫忙解釋

點解會係56-57-56

(推上國際)借藍可兒事件去逼HKDI CCTV!!!!

仲有mp4 format

推

推爆

Push

push

我地要嘅係真相

但係睇埋影片內容，又有冇倒後一秒嘅現像？

但我見後面D人行緊係連接到
個一秒發生咩事

全部有著鞋，最尾兩個女士行過既時候啲腳隱咗型，係咪改時間搞到咁

我都想知要隱瞞d咩？

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

即係個時間係唔可信

可能成條片可能根本就唔係當時既片

推左先

back the fuck up

真心要改唔難....CCTV D 片質素太差 ....

另一個重點係 段片除左時間、日期之外 係無參考價值 所謂見到個彥琳 其實都只係個黑影.....但咁岩喎 時間同日期果到又明顯有問題喎 到底班仆街想誤導我地D咩 !!!!!!!!

一定有野

屌你老未推

睇到我火都嚟[black][/black]

屌

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

ppp

要連接到唔難
大把人咁樣玩video magic
但1秒有咩

推推推

我懷疑條片係另一日黎，只係key返個時間落去

兩段片係兩支唔同既cam，但點解日期格式同fonts會一樣

實有野 。。

From 前線冷氣軍師巴打

小心求證

幫手推

關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

其實會唔會條片根本就唔係個日既片

想玩野，當我地白痴？

推呀
你班仆街係唔係人
你個學生死左！仲要係全裸！
但你到而家呢一刻仲諗住包庇兇手！

屌佢老母
真係當我地弱智㗎wo
起啲垃圾高層先啦

可能我諗多咗 但嗰日既天氣會唔會係著褸
再者內搭係著背心既情況下
即係當日佢都覺得熱？

推 屌

緋紅之王

兇手極速跑過？

關鍵一秒比人剪走左

究竟點解第一個人會睇到

舊片新時間

但一秒可以做到啲咩呢，如果話係key第二日上去，佢可以漏咗呢個咁明顯嘅漏洞，會唔會戇鳩咗啲

究竟發生咗咩事

CCTV 來源，邊度黎？

唉。。。呢d真係愈整愈衰。。.你話無野而家都唔信

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

有眼利學生提出要慢鏡

學生係質疑條片剪過，唔係母片
果一秒可以無事發生，只係令到條cctv唔可信

學校technician

起碼都2段啦。。。一支入學校。。一支出學校

好撚嬲啊

都幾可以肯定有野唔見得光，佢唔會係自殺

真係當人on9

食屎狗

班學生學剪片架

肯定有內情

無人見到啲腳有問題

條母片會唔會已經毀滅咗

Pish

有無黑客可以入侵到部電腦 還原返個真相好撚嬲啊 屌你老母 死黑警

仲有播到出lift就停左
真係好有可疑

段片係歷史博物館搵架？

屌佢老母真係當人on9個啵
零零舍舍係關鍵位有問題？
有無咁撚岩
仲有，怕咩咁緊張要即刻stop條片唔比人睇埋

係，無頭無尾

推 一定有野

屌
ive中大港大校長最多奶共
都冇講大話
ive 條撚樣講大話

廿幾年前已經做到

5:10

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

係就係改過架啦，但點解後面個境d人都係順住行

作時間？

都要睇晒條片先，一秒又証明唔倒有乜significant difference. 睇晒再逐點擊破，要告香港警察都要自己搜好証據先，而加乜都停晒，想為死者討回公道都難........

我估係Camera timer 問題

戇鳩
仲話忍， 仲話等佢播片
邊撚個傻閪仲話等人地做嘢， 人地都妥協咗
依家冇啦， 最接近真相嘅機會冇咗， 冇第一時間衝上去搶機俾傳媒， 依家睇到原片嘅機會微乎其微

佢地7 少陣得唔得

仲有55跳去56果陣
個6有殘影
似修改過

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

same here, 純9up, cctv timer定時調整時間

呢個要睇佢兩枝cam係咪同一部機
同一部機格式一樣唔奇

其實搶完部laptap之後，班人有冇晒晒兩條片？ 蘋果直播好差，中間位又無畫面有時又無埋聲…

而家係講大話話播唔播

真假都係講大話

秒有屎

無

身有屎

10.14

其實條片，可以証明D咩？

點解唔晒晒兩條影片？ Lift一開門之後應該仲有內容

pish

HkDI 開始裝修？

1. 點證明片中係女手足
2. 條片證明唔到咩
3. D人都並唔係行緊去海邊方向喎 係反方向

現場Live：

推

呢單唔可以放過
唔可以習慣
單單都係咁

Push!!!

裝修還裝修，搶CCTV呀

即係個時間係偽造 後加上去
就算個黑影真係陳同學都好
條片其實唔係19號嘅cctv嚟

想還個真相 冇話要證明d咩

對政府都公平

大量popo 過緊去

本來都證明唔到係真, 但依家就證明到一定係假

1999, 希望你明我講乜

諗住呃到讀設計嘅學生？

同問，有無可能係正常定係因為比人剪過先會有呢種情況
利申it百痴

話等嗰班人點睇阿， 依家人地當你on9臭四
燒糧倉當冇咗件事

如果唔係一秒
係個秒之後呢

唔好裝修住啦

你有冇腦 E個係常識囉 你時間點會向後倒呀

真係當香港人on9

佢而家趁機走撚左 擺明身有屎啦

點撚樣係疑似呀

畫面照去 點解釋

see you on twitter

咁你叻囉，我點知會唔會其他可能性啫
我都唔係專業人士
都利申左係it白痴

想問下呢幅圖真定假

真

同問

邊秒都好，有接駁就有造假，已經不可信．

應該真

之後點

但我頭先睇直播睇到見到個人影就唔播落去，無咁清晰

唔洗我地幫佢兜

假

要幾腦殘先覺得播呢條片出黎可以過到骨
BTW, 原來黑警係咁查案法, 唔怪之得單單發現屍體案都無可疑

停左3次

屌 個兩秒！

剪片嗰個咁撚on9？

我知呀，但無影到個男人咁清

播長片 睇下呢種情況係唔係多次出現就知係咪巧合？

玩咩呀？

推 一定要還

唔講粗口都唔得

推呀屌

邊個無著鞋

事主入lift 後果反應同動作，跟本就冇自殺傾向嘅人咁好down好唔開心，而係一個初黎報到覺得每一樣野都好新奇周圍望咁樣。

死黑狗呢個仇香港人一定會報！

劉翔都冇咁快wo可能係狗咁啱出現係個mon到？

假你老母呀仆街

個1秒可以代表成條片都係假 根本個timer係後加 段片可能唔關事

先唔撚講條片真定假....

想問下 呢條hi 片 想表達d乜撚野...

幾條友行過 樣都影唔撚清就當當日片段？

原片唔係響黑警度？

真係好撚嬲呀DLLM
香港所有政府機關同人都係度講大話！一個又一個大話咁！殺人都可以諗住大話過骨！冇人性嫁！DLLM!

最唔順氣係佢話要顧其他人私隱，有路人甲打格仔咪得啦
呢D邊係籍口

佢可能想sidetrack大家
明明校務處cctv先係重點

身有屎 fced

身有屎！咁鐘意玩屎！
屎系魔法師準備！

如果唔係用專用播放器同有Watermark
都好有可能經過剪輯

我都覺得係呢個

我都覺得係

希望仲有條片

一定有

有無心理醫生可以從cctv中分析佢個神態行為似唔似一個就黎自殺既女仔
佢係lift得佢一個 應該唔會扮無事

成個縮頭烏龜咁撚樣
拖撚左成日
又話拒絕公開
又話唔俾拍片
又話唔俾記者直播呢樣個樣
咁鍾意縮就縮返你啊媽個臭閪到啦
搞左咁耐俾條咁既撚嘢片出黎
玩尻我啊 屌你老母

懷疑班狗入面有替身使者

大家留意55跳56好冇!!!! 個6條尾冇啦啦短咗
大家留意55跳56好冇!!!! 個6條尾冇啦啦短咗
大家留意55跳56好冇!!!! 個6條尾冇啦啦短咗
大家留意55跳56好冇!!!! 個6條尾冇啦啦短咗
好嬲

佢咁樣亂剪再公開咪製造更多疑點
仲衰過黨鐵公開截圖

我要校務處個CCTV啊！

片已剪，屌

搶harddisk是必要的
係呢個權力世界
權力擁有者為利益
已經失去良知

屌

係咪當香港人係智障啊

[突發] 中環遮打花園要人！！！

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救

遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見[突發] 中環遮打花園要人！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[突發] 中環遮打花園要人！！！

我覺得是真
倒影是吻合

仆街啦死黑警重有啲ive高層，重要係到做假證

[突發] 中環遮打花園要人！！！

遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救
今晚七點中環遮打花園要人呀呀呀！！！

個肥佬左手係唔係警棍？
謎底已經解開

我已經唔知可以講咩好

最多只會56-57-00-03
因為有時啲cam廢廢地會斷signal 幾秒
但講緊3舊水嗰啲
學校啲野咁pro 有咩可能
同埋唔會返轉頭

立場＋蘋果ＬＩＶＥ截圖

實情係要提供所有CCTV片
就好似林子健被單野咁
而唔係俾一條片交代就算

而家咁做...
就所有人討論條片係咪有整過

有之後既片未？ 條友入左lift有冇襲擊佢

身為IT狗表示：
2020年都黎啦，共匪既鏡頭邊有咁屎會跳針。
小朋友立即去睇下個camera 係咩型號。

學院CCTV data極可能入NAS，至少行raid 1。
所以data damage 機會率極低。

內聯網被 Hack既機會都好低。(成本太高）

現實畫面好難改架，（傻豬仔唔好再講）
不過timer好易改，但只能改早半小時或15分鐘。
因為有其他同學仔入學院，同埋離開搭車。
改太誇好容易穿崩。

但大數據之下，單方面改動一定有破綻。
CCTV果日出入既同學仔可以查下自己八達通記錄，
對照番路程就知道CCTV時間有沒改過。

學院既拍卡都有時間記錄，不過我估佢地唔會比。
仲有條片用mp4輸出係好唔合理。

申利：我唔會自殺

係剪左

學校閉路電視片段顯示，她在 9 月 19 日晚上，將自己的財物「掉低喺校園，赤腳向海濱公園行過去」

主要唔係睇呢條片咩?

可能係bug....呢個質素似平野

五毛發現

一開始就話一刀不剪 但之後有乜理由播播下停 然後一堆大話去掩飾 前言不對後語
佢播前冇睇過段片架咩？！

痴撚線
人地講下自己意見都比人屈做5毛……

嗰秒數想點屌佢老味

Sor quot 錯
上面先係

好似好D 林林先

［疑似］
白衫人入𨋢後
霖霖手抱頭

頭先有播？

其實根本有證據，之前已經聲稱有閉路電視查過死者行蹤，咁即係一定有片證明，唔係今日先搵出嚟!等咁多個鐘都只係到Hea我哋!

Fb有人share
不在現場 沒source

校方做到咁 證明左大家對呢單野既懷疑無錯

有機會係電腦巧合喺嗰一刻同步校準左個鐘

大家要同時focus返另一段片，佢哋公然唔肯播曬第二段段片，同埋搞鳩硬碟，可疑程度更高

推...

咁個bug都幾巧合喎 關鍵時刻出現

真
利申 現場睇

1. 腳隱形左
2. 隱形個段腳底冇人影
會唔會個女人下面原本有人，被key走左

真架屌你

可以做到層層滅聲

得國安可以做到

佢之後係同白色衫一架lift，無出到lift，之後學校就話唔播

一齊睇吓

諗返都好唔抵，佢唔敢播下一秒果時，好心即刻全部人衝上去撳埋落去啦

可能系NTP問題

個6字直頭變左字型啵

後台後大

後台很大

就係有人衝去撳所以先有呢張圖
本身段片係停係lift門未開既狀態，然後學校啲人就話唔繼續播仆佢個街
手足就搶黎撳，之後一片混亂之下 學校稱hard disk遺失左

ive係幫兇
全港ive一定要大裝修

成班都係半行家，段片有無做過手腳大家實會知。

有冇人想眾籌
請黑客hack條片出來

搵次唔好hea 9我地得唔得

唔洗講太多 總之黑警我屌哂你地個老母閪

呢段做咩呀？ 有啲咩呀

其實由發現屍體開始前，條片明顯一早俾人Hold 起左/或者Del 左，班狗好知道沿途要搵CCTV。

有機

不過non office hour

我反而覺得ive 未必係幫兇，佢起碼肯盡比條片出黎
比你地知係有事發生
唔似黨鐵咁，咩鳩都唔撚比

兩條片都身有屎嫁啦 但真係想知係度佢之後係點 個男人有冇做啲咩 依個係重點

咁又唔好，搞鳩hkdi 一間算啦

被自殺

pushhh

越搵得多沿路CCTV, 越有利於還原真相!!

車cam，唯一希望有車cam事主可能po出黎

831同依單被要求要cctv 即刻搵藉口話冇 831就話損壞 依加就話冇原片 仲要播到關鍵就唔播 黑警死全家

修剪過當然可以連接到啦，修改過可以係張裏面畫面有嘅野改為無，無嘅野改為有。識剪片同修圖唔難，基本上可以改到你睇唔到有錯漏。

者係可以話個女仔可能唔係嗰段時間出現，亦可能有其他人出現係面畫但被刪去

IVE好多間入面係黃。

第二段片P 個頂頭日期

ive老師係好多黃嫁

但院長高層藍多

HTC 好耐之前都有軟件實時P 走後面啲人啦，夠時間後製P 隻恐龍都得啦。

係fc左 好多都後生呀sir知發生緊咩事
唔表得態

基本上IVE 高層都係幫兇

呢D case 有勇武去搶片就掂

推上國際

此地無銀三百兩

黑警姦殺案

最大可能係幫手剪片個IT狗係白武士想專登留穿崩點比大家
條片冇剪過但時間係key上去
即係你睇到個畫面唔係真係果段時間

真相石沉大海

留意時間：好明顯係見到51:07一下跳左去51:00
片自香港 TG 新聞及資訊廣播HKTGB

啲片都九唔搭八

D

真設計學院

佢老母又被滅聲 VTC IT 狗冇理由唔 keep copy

原片係邊條link?

第一招就裝修，講唔通

17:51分，將軍澳海濱沿途係好多人，一直到深夜都有人

點解無人見到赤腳 or 全裸女生？

由懷疑他殺，轉成確認他殺！？
如果係真，佢屋企人真pk，希望妹妹晚晚返去同佢哋傾計！